"search_placeholder" = "搜索…";
"clear_tooltip" = "清除未固定的项目。\n按住 ⇧ 以全部清除。";
"clear_all_tooltip" = "清除全部项目。";
"contact_developer_tooltip" = "获取联系开发者方式。";
"quit_tooltip" = "退出应用。";
"clear" = "清除";
"clear_all" = "全部清除";
"contact_developer" = "联系开发者";
"quit" = "退出";
"preferences" = "偏好设置…";
"preferences_advanced" = "高级";
"preferences_pins" = "固定";
"copy_modifiers_config" = "• 按住 %@ 选择项目以复制。";
"paste_modifiers_config" = "• 按住 %@ 选择项目以复制并粘贴。";
"format_modifiers_config" = "• 按住 %@ 选择项目以复制并匹配格式粘贴。";
"accessibility_alert_message" = "“PasteMe“想要使用“辅助功能”控制此计算机。";
"accessibility_alert_comment" = "在{settings}中的{pane}设置中授予此应用程序权限。\n\n单击 ”+” 按钮，选择 ”PasteMe” 并打开旁边的复选框。";
"accessibility_alert_deny" = "拒绝";
"accessibility_alert_open" = "打开系统偏好设置";
"clear_alert_message" = "确定要清除历史记录吗？";
"clear_alert_comment" = "无法撤消此操作。";
"clear_alert_cancel" = "取消";
"clear_alert_confirm" = "清除";
"key_used_error" = "键位已被使用。";
"active_screen" = "活动屏幕";
"screen" = "屏幕";
"system_settings_name" = "“系统设置“";
"system_settings_pane" = "“隐私与安全性“";
"system_preferences_name" = "“系统偏好设置”";
"system_preferences_pane" = "“安全性和隐私”";
"Twitter: " = "推特：";
"WeChat:" = "微信：";
"Contact Me" = "联系开发者";
"Mail: cswenshuo@gmail.com" = "邮箱：cswenshuo@gmail.com";
"Twitter: masoncaiws" = "推特：masoncaiws";
"Feel free to contact me if you have any suggestions or feedback🙏" = "如有任何意见，随时与我联系🙏";
"Enjoying PasteMe?" = "喜欢 PasteMe 吗？";
"Your App Store review will help more people know PasteMe" = "你的 App Store 点评有助于让更多人知道 PasteMe";
"Already rated" = "已经评分了";
"Rate us" = "去评分";
//订阅页
"Use shortcuts to paste near the cursor instantly" = "使用快捷键即可在光标旁弹出剪贴板";
"View different content in different styles" = "支持多种格式内容";
"Pin important information" = "重要内容随时置顶查看";
"Easily find what you copied by searching" = "搜索功能快速查找";
"Support future development" = "支持开发者后续优化";
"Only" = "仅需";
"for life time" = "终身使用";
"Continue" = "继续";
"Restore" = "恢复";
"Terms of Use" = "使用条款";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Become Pro user to use without limitation." = "成为 Pro 用户以获取无限制使用";
"Skip and use the free version for 12 hours" = "跳过并免费使用12小时";
"Connecting..." = "连接中...";
"Restore failed. Try again later." = "恢复购买失败。请稍后再试。";
"Try again" = "重试";
"Preview" = "预览";
"Hide preview" = "隐藏预览";
"Paste" = "粘贴";
"Paste without formatting" = "粘贴无格式";
"Pin/Unpin" = "固定/取消固定";
"Delete" = "删除";
"Pay once, use forever." = "一次付费，终身使用";
//引导页
"Start typing in the search bar and press Enter to search." = "在搜索框输入关键词并按回车即可搜索。";
"Right-click items to access more actions, such as pinning them." = "右击复制内容可查看更多操作，如固定。";
"Press the Space key to view item details." = "点击空格建可查看复制内容的详情。";
"Access and reuse anything you've copied on your device here. Click or press ⌘ + number to paste items into any app." = "在这里你可以查看和使用该设备上所有复制的内容。点击复制内容，或使用 ⌘ + 数字，即可将复制项粘贴。";
"An Easy Way to Copy and Paste" = "随心复制粘贴";
"PasteMe keeps a history of everything you copy, so you can quickly find and reuse it at any time." = "PasteMe 保存了你复制所有内容的历史，以便你随时快捷查找和使用。";
"Get Start" = "开始";
"Quick Start" = "快速开始";
"Set up and strat using PasteMe." = "设置 PasteMe。";
"Activation shortcut" = "激活 PasteMe 的快捷键";
"Instantly access PasteMe in any app" = "在任何应用中快速访问 PasteMe";
"Clipboard history" = "剪贴板历史";
"Maximum number of copied items to keep" = "保存的复制记录的最大数量";
"Popup Position" = "展示位置";
"Position where PasteMe appears" = "PasteMe 在屏幕中出现的位置";
"Continue" = "继续";
